明明文迪蘇傑好勁，但點解成日都無正選？

肯回防，頭鎚又勁，好全面，有射術又硬淨，但點解成日無正選

係 未見過正場

留返決賽用

因為廢過利雲度夫斯基

曼朱基奇仲勁啦

國家隊表現麻麻